香港人真係bug嚟

連登仔吹到歷史最強嘅颱風山竹吹襲香港，第日照常返工返學
尋日咁大單野，今日又好似乜事都冇
相信遲下世界大戰就算整粒核彈落香港都阻唔到香港人返工

冇計啦

革命唔使供樓養車咩

樓主琴晚扔中休班阿sir

樓主第一次用自己意志講野

放針個次先係

放工觀塘區

香港人好有責任心架

地辦冇人

我不嬲呢D時間都係用貓貓account

3,4點會轉返N賓話人sleep is weak

幾時係警車放針

樓主熱狗又發表dehumanize既偉論

bot

熱狗只有#5

只係抗爭者做事有底線同原則
盡可能都唔想影響到普通市民啫

打爛哂黨鐵仲有地面交通

關咩事 黨鐵封晒啲人會早兩粒鐘起身返工

今日香川都早成個鐘起身行返地辦

你D針令到巴士都開唔到

結果未開佢又無鎖匙

咪尾！

今朝已經成街食早餐買餸
同平時星期六一樣
香港人真係泰山崩於前而色不變既表表者

佢真係on9仔嚟

好能癲